仲有一年畢業，超迷茫

仲有一年畢業，自己翻過bank, mkt intern，好似冇乜興趣，又唔係讀專科，有冇高人指點一下小弟

搵興趣 試下唔同野
份工唔岩咪轉工 最近要準備好自己個portfolio

緊*

份cv多數會睇重經驗定gpa

兩樣都睇
都睇埋面試表現